<resources>
    <string name="app_name">HJSchoolHelper_200301851</string>
    <string-array name="spinner_text">
        <item>东区</item>
        <item>南区</item>
        <item>西区</item>
        <item>北区</item>
    </string-array>
    <string-array name="spinner_text2">

        <item>荤菜</item>
        <item>素菜</item>
        <item>汤类</item>

    </string-array>

    <string-array name="spinner_title">请选择</string-array>

    <string name="ymq">
            \t\t\t\t主要是为同学们提供一个休闲娱乐，锻炼身体的平台。本社的活动具有大众性，在广大同学中具有普遍性，
            倍受同学们的欢迎。该社的活动宗旨为“有一颗想飞的心，你就能无限飞扬”。“飞扬”羽毛球社本着让
            大家放松、锻炼的目标，精心为广大同学准备了丰富多彩的活动，在生活中使大家放松、快乐。\n\n<b>入社制度：</b>\n\n
            只要热爱运动，就可以自愿加入球社，成为球社的会员，如果想做干事，就要经过社长面试，实践检验其
            工作能力，再做决定。\n\n<b>退社制度：</b>\n\n如想退社，需诚恳地写一封退社申请，要明白的表述退社理由，经社长
            及社团干事讨论决定，再决定是否接受退社。\n\n<b>例会制度：</b>\n\n在每次社团例会之后，球社都要召开一次例会，
            以传达社团的工作指示及要求，这就要求社团的干事要准时、积极地参加例会，做好社长布置的任务，做
            好自己的本职工作，履行好例会中要求的事情。
        </string>
    <string name="ymq1">
            羽毛球是一项全身运动，是最减肥的运动。一小时的羽毛球消耗等于跑步能量的两倍！下面我将与您分享打羽毛球和送朋友的感觉。让我们来看看！
        </string>
    <string name="lqs">
            \t\t\t\t我校篮球社普及篮球运动和篮球知识，通过组织校内篮球爱好者参加比赛，使广大同学认识、熟知和喜爱篮
            球运动，篮球社团以加强身体素质，养成终身运动的习惯为目标，希望可以增强社团成员身体素质，健
            康与发扬篮球运动的精神，让同学们体会篮球运动的快乐与幸福。我校篮球社团成立以来不断创造着我们湖交
            的历史，我们用行动践行着“篮球是我们的篮球”。篮球社团立足湖交、根植湖交、服务湖交、
            着眼校园内外，努力开展各种训练、普及和比赛等活动，把湖交篮球打造成上海一流、国内知名是我们奋
            斗的目标。
        </string>
    <string name="lqs1">
            希望这个夏天能够投篮准一点，突破快一点，快乐多一点，难过少一点。
        </string>
    <string name="sfs">
            \t\t\t\t书法是中国特有的一种传统艺术。中国汉字是劳动人民创造的，开始以图画记事，经过几千年的发展，演变
            成了当今的文字，又因祖先发明了用毛笔书写，便产生了书法，古往今来，均以毛笔书写汉字为主，至于其
            他书写形式，如硬笔、指书等，其书写规律与毛笔字相比，并非迥然不同，而是基本相通。\n\n书法社成立于20
            18年3月，这是学校第一个书法社团，社团创立半年来积极开假活动，社团气氛活跃，进入社团学习书法可
            以陶冶情操，修身养性，参加省级比赛，为学校提供书法教育平台。书法社利用每周星期一下午，周日晚自
            习，周二中午进行活动,活动成员必须准时到达书法教室。作为一个文艺类社团为弘扬中国传统文化出一份微
            薄之力，让更多人了解书法、学习书法。
        </string>
    <string name="sfs1">
            书法是一种书写方式，也是优秀的传统文化，与丹青绘画的融合更是赋予了书法独特的艺术魅力。不过在智能手机普及的时代，人们连拿起一根笔写字都显得有些“奢侈”，提笔忘字的现象更是普遍。

        </string>
    <string name="dzxh">
            \t\t\t\t读者协会是一个充满魅力的协会，围绕促进校园阅读，提高大学生人文素养，推进书香校园建设，活跃校园
            文化生活开展了一系列活动，如左岸沙龙、21天爱上阅读、读书征文、阅读马拉松等。每年开展的活动得到
            广大读者的好评，激发了同学们的阅读热情，带动了校园读书风潮。读者协会是一个开放包容的协会，旨在
            为勤学喜阅的读者搭建一个更为广阔的交流平台。如果你对大学自由开放的环境充满期待，如果你渴望生机
            勃勃精彩绝伦的大学生活，那么，请加入我们吧，这里就是属于你的舞台。开学之际，读者协会欢迎各位新
            同学的加入！
        </string>
    <string name="dzxh1">
            人如果一辈子没经受过必要的挫折和磨难，没经历过任何考验，只会是一个没有思想的空壳而已。
        一位哲人说得好：“空白的人生，总是缺少磨砺。”真正的人生离不开磨难，一个人征服的磨难越多，其生命的分量就愈重。
        </string>
    <string name="xws">
            \t\t\t\t传播人通讯社是由江西师范大学新闻与传播学院主办的校园新闻媒体社团，由学生自主运营的专业实训平
            台。旗下集杂志、微信公众号矩阵、视频、抖音号、微博等多媒介产品为一体。传播人通讯社成立于1996
            年，1999年停办，2002年复办，是江西省目前最具影响力的校园媒体之一。社团由3位学院专业老师指导，
            现有编辑、记者、设计人员59人，设有采访中心、编辑运营中心，并由编委会统筹管理内容生产与社内事
            务。\n\n<b>传播人在延续传统的同时简介：</b>\n\n传播人通讯社是由江西师范大学新闻与传播学院主办的校园新闻媒体社
            团，由学生自主运营的专业实训平台。旗下集杂志、微信公众号矩阵、视频、抖音号、微博等多媒介产品
            为一体。
        </string>
    <string name="xws1">
            梦想应该是一本选择书。但是，它不应是你睡不着的时候翻两页给你催眠的书，而是当你做着噩梦醒过来的时候，
        你翻起这本书你会发现原来还有这么多美好的东西，等你重新再睡着的时候，后面的梦会是美梦。
        </string>
    <string name="wds">
            \t\t\t\t我们每一个人都是舞蹈家，只是我们各具不同的起舞而已。演出拥有谢幕的时候，但我们生命的舞蹈永不谢
            幕。本着“致力于让尽可能多的同学喜欢上舞蹈，会欣赏舞蹈，并且会跳舞蹈，丰富同学们的课余生活和兴
            趣爱好，使四年的大学生活充实、快乐。”的原则，舞蹈协会每年都会举办舞蹈学习，健美操比赛，街舞比
            赛等多项活动，在促进同学建和外校同学的文化交流与沟通，发挥了重要作用。“心有多大，舞台就有多
            大。”舞蹈协会的青春永不结束。
        </string>
    <string name="wds1">
            舞蹈让我们的生命，充满了希望和梦想。舞蹈没有捷径，唯有踏踏实实一步一个脚印，才能达到理想的状态。

        </string>
    <string name="djs">
            \t\t\t\t电子竞技社，简称电竞社，为那些在学习之余爱好游戏的同学们提供了一个很好的交流平台，无论你是王
            者荣耀、英雄联盟还是守望先锋等网游的爱好者，还是喜欢一些电脑主机游戏，都能在我们的社团里找到
            一群志同道合的朋友们，并与他们交流经验并建立友谊。我们在建立一些聊天群供不同游戏爱好者交流的
            同时，也积极举办了一些线下的比赛活动，近几年，我们多次举办了王者荣耀、英雄联盟、守望先锋、炉
            石传说等这些主流热门游戏的比赛，获得了同学们极大的支持，同时也为比赛优胜者们颁发了丰厚的奖励
            ，而在今后，我们也会争取举办更多的比赛供同学们参加。电竞社虽然因游戏而建，但我们并不建议同学
            们沉迷游戏，我们所弘扬的，是公平公正，尊敬对手，团队合作，永于拼搏，不断超越，胜不骄败不馁，
            友谊第一，比赛第二的电子竞技精神。我们社团存在的意义，是为了在一些同学们的学习之余，为同学们
            提供一些感兴趣的休闲娱乐活动，同时搭建平台，帮助同学们在这个学校里认识到更多与自己有着相同兴
            趣爱好的伙伴们。
        </string>
    <string name="djs1">
            想体验最激情的电竞狂欢?相遇lol女神/男神近距离接触?来电竞社吧，超高专业级别的电竞设备和场所配置，还有可能与你的女神/男神偶遇哦!
        </string>
    <string name="hbs">
            \t\t\t\t滑板是一项属于街头的运动，更是一项需要勇于挑战自我的极限运动。通过不断的摔倒，不断的受伤，不
            断的尝试，最终获得成功，做出完美的招式，与大家一起感受成功的喜悦。滑板协会于2014.8.8创立，秉
            承着传播滑板文化，酝酿滑板精神的信念不断发展至今，现在我们有了专门的社团团支部，和稳定的管理
            人员来进行社团日常管理和日常滑板活动，有着大大小小活动计划将于今年逐步实行，衡师的滑板氛围将
            会越来越浓。回到街头，我们不再停留在学校练招，不再停留在平地练招，我们需要的是拿起滑板，走上
            街头，挑战地形，和大家一起感受那一份属于滑板激情，不管你是会各种大招的Pro停留还是刚学会滑行
            的新手，不用想太多，现在就拿上板，出门上街滑起来！找回自我，滑板将会改变的不只是你的体重，更
            多的是改变你的内心，与大家一起滑板的你不会感受到孤独，会认识很多不一样的人，平常出门一起滑板，
            一起玩，成招的时候一起欢呼雀跃，有Pro会在你滑板的道路上进行指引，会有同一水平的板仔和你一起练
            招。Bro！别社恐了，快来滑板社一起滑板。
        </string>
    <string name="hbs1">
            玩滑板也不是没摔过 之前摔的都没啥大事 第二天照样活蹦乱跳 但上次摔的真的很重 被室友从后面撞到无意识的摔了一跤室友超想和我一起去滑板社玩滑板是快乐的!
        </string>
    <string name="lhs">
            \t\t\t\t轮滑社，以“推广轮滑运动，互相交流，互相学习，实现梦想”为目标，为轮滑爱好者提供一个展现自我
            表现自己的交流平台，为丰富校园文化生活，为让学校更多的同学知道轮滑，认识轮滑，了解轮滑这项运
            动的乐趣而贡献自己的一份力量，现阶段社团有花式刹车 花式平花、速滑等项目。在这里，我们肆意滑行，
            在这里，我们挥洒汗水，散发出青春的魅力！
        </string>
    <string name="lhs1">
            玩滑板也不是没摔过 之前摔的都没啥大事 第二天照样活蹦乱跳 但上次摔的真的很重 被室友从后面撞到无意识的摔了一跤室友超想和我一起去滑板社玩滑板是快乐的!
        </string>
    <string name="jsjxh">
            \t\t\t\t社团紧扣信息技术发展热点，提供实用的，紧跟时代发展、适合学生的计算机硬件知识，计算机软件操作，
            计算机图像处理，计算机软件编程等一系列知识。在2019学年常规活动中相互学习交流了计算机的应用软
            件和部分编程作业，也为计算机等级考试做铺垫，如：\n office应用答疑、PS、DW等；大型活动策划了“软
            硬件学习交流会”等。每次社团活动都提前在群内通知，组织对该项内容感兴趣的同学来社团活动场地进行
            交流，充分利用了课余时间，让参与者有所收获。
        </string>
    <string name="jsjxh1">
            1与0的世界里,人脑与电脑碰撞的火花,神奇而精彩.创意新生活,计算新世界科学技术日新月异勤学方能汲取精华,不畏高峰天时地利合作正好发挥潜力.
        </string>
    <string name="xsh">
            \t\t\t\t学生会（简称校学生会）是在校党委领导、校团委指导下的全校性学生群团组织。校学生会作为学校联系广
            大同学的桥梁和纽带，以加强对同学的思想引领为根本，以全心全意服务同学为宗旨，坚决按照《学联学生
            会组织改革方案》和《关于推动高校学生会(研究生会)深化改革的若干意见》开展工作，促进同学德智体美
            劳全面发展，团结和引导同学成为热爱祖国，适应中国特色社会主义事业要求的合格人才。集同学在学业发
            展、身心健康、社会融入、权益维护等方面的普遍需求和现实困难，及时反馈学校，帮助有效解决。于细微
            处关心、爱护、服务广大学子。
        </string>
    <string name="xsh1">
            在学生会，心有多大舞台就有多大。学生会纳新文案有趣幽默创意我们疯狂，我们勇敢，我们敢于追求，
        因为这是属于我们的青春，我们不需要为谁改变自己，因为世界将由我们来改变，就从现在开始，加入我们。
        </string>
    <string name="zyzxh">
            \t\t\t\t青年志愿者协会是一支由校团委领导，秉承;奉献 友爱 互助 进步的宗旨，有力地组织校内各志愿者参加
            校内外的志愿活动，协会由办公室、服务部，人力资源部等部门组成，期间曾组织参加了厦门国际马拉松志
            愿者，校运动会，校内世界志愿者宣传日等。青协将不断完善自身建设，更好地服务社会。
        </string>
    <string name="zyzxh1">
            “你是大海里的一滴水，荡涤着人类的灵魂；你是原野中的一团火，燃烧着美好的希望；你是天空中的一片云，
        编织着宏伟的蓝图！”你究竟是谁？你终究是谁？其实你就是大无畏的志愿者！你就是人们内心深处最真实的自我！
        </string>
    <string name="zqs">
            \t\t\t\t成立于2016年10月份由热爱足球的同学发起，以公平竞争、团结合作、增进友谊为宗旨，以强身健体、增
            强学生体质、丰富学生课外生活、培养加强团队意识为目的。\n\n<b>社团开展原则：</b>\n1.培养学生对足球运动的兴趣
            ，带动学生学习足球的积极性。\n2.拓展学生的身体素质，提高学生的运动能力。\n3.培养学生的团结协作的精
            神和团队意识。\n4.培养学生的运动兴趣，养成终身体育的思想。\n5.培养学生的吃苦耐劳的意志品质。\n\n\t\t\t\t本着友
            谊第一经院社团联合会批准成立的。\n\n\t\t\t\t<b>其宗旨是：</b>\n\n提高我院学生足球理论知识和技术水平，丰富广大同学的业
            余生活，从而推动我院足球事业的发展。“大事共尽力，小事不推脱”为宗旨。以推动足球的普及和竞技水
            平的提高为目标，积极开展各种活动，愿更多的同学加入到足球爱好者的行列中来。
    
        </string>
    <string name="zqs1">
            踢去忧愁，踢出开心;踢走烦恼，踢来快乐;舞动足球，健康幸福;舞动好运，事事圆满。世界足球日，愿你运动健康长相伴，幸福快乐无极限。


        </string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

</resources>